［突發］五眼外交部長聯合聲明：要求回復被DQ議員身份 盡快舉行公正公平選舉

Hong Kong: Statement on the Erosion of Rights
A joint statement by the Foreign Ministers of Australia, Canada, New Zealand, and the United Kingdom, and the United States Secretary of State.

Foreign & Commonwealth Office

We the Foreign Ministers of Australia, Canada, New Zealand, and the United Kingdom, and the United States Secretary of State are gravely concerned by the Hong Kong government’s unjust disqualification of candidates and disproportionate postponement of Legislative Council elections. These moves have undermined the democratic process that has been fundamental to Hong Kong’s stability and prosperity.

We express deep concern at Beijing’s imposition of the new National Security Law, which is eroding the Hong Kong people’s fundamental rights and liberties.

We support the legitimate expectations of the people of Hong Kong to elect Legislative Council representatives via genuinely free, fair, and credible elections. We call on the Hong Kong government to reinstate the eligibility of disqualified candidates so that the elections can take place in an environment conducive to the exercise of democratic rights and freedoms as enshrined in the Basic Law. Beijing promised autonomy and freedoms under the “One Country, Two Systems” principle to the Hong Kong people in the Sino-British Joint Declaration, a U.N.-registered treaty, and must honor its commitments. We urge the Hong Kong government to hold the elections as soon as possible.

Further information

Follow the Foreign Secretary on Twitter @DominicRaab
Follow the Foreign Office on Twitter @foreignoffice and Facebook

Follow the Foreign Office on Instagram, YouTube and LinkedIn

Published 9 August 2020

FOX: 2020上半年 美國海關檢獲近2萬張假駕駛執照 絕大部份來自中國及香港

正苦又要copy and paste

Push

我唔鍾意呀吹咩 全部任命既 dq到你一個都無得剩

香港事務是中國內政 外國不得干預

push

推

制裁前最後通牒

赤裸裸，粗暴地干涉內政！

五穴齊發

咁串咀干預我國內政
再嘈DQ多幾個呀

日本: 做咩唔等埋我先出

個標題錯
係要求重新批准被dq候選人參選

入去多謝人

５眼出得依篇野睇來係部署
支港共跟住出臨立會
下一步5眼行聯合部署制裁都好大機
大家坐穩喇

push
準備五眼制裁

人大開會前最後通牒

樓主pin 呢個

又出招

同上次自治法好似

五眼制裁前最後通諜

似

仲有人類公敵

一陣五眼制裁就好睇

英國一定跟機

粗暴干涉中國內政

五眼一齊黎

鬼佬做野不嬲講程序正義

唔理就繼續出招

根本擺明就係一個局黎

如果縮 = 西方成功爭取 贏盡國際掌聲 天朝失威
唔縮 = 大條道理又出手搞你 制裁

西方次次都係咁玩

PUSH

粗暴干預中國內政！
不容別國說三道四！

政府發言人快啲回應

中國香港特別行政區最後一次有民主成份選舉中親中派慘敗，議席1:8

維尼直接釘死呢個事實都唔知好事定壞事

港共：屌，又要複製貼上

*******************************************

天蓬元帥

五眼來了

好撚粗暴

你咁樣我係唔會驚架

我今次買重 說三道四 同 不會得逞

熱狗唔係成日話制裁唔關dq事架咩？唔係笑鳩啲子彈無用架咩？

睇唔透呢步就算搞都會係有舞弊架啦...

呢個後話啦，唔係你想佢地點講

嗱最後警告

星期二如果又dq人，今次到五眼出招

申請緊成為六眼聯盟

政府新聞處請唔請人,我都識做

支共跟本比人睇穿得一條路行

信佢地都傻鳩

出咗聲明. 唔好話我唔警告咗你

咁起碼區選睇落正常先。。。

出年就完全唔同，票都廢事種

最近終於有贏緊嘅實感 gogogo

舞弊都怕輸 柒撚到 學下契哥啦

dq主任瞄撚準未？

set死線>>升級
咪撚縮呀

外國政客做野有晒格式
首先叫你唔好咁做
你係都要做, 咁制裁你就打死無怨
雖然呢D係形式上
預左支共唔會縮

pin，推

等你等到蚊都訓

RTed

國務院發言人

堅定不移 支持人大常委釋

預左港共繼續玩錄音機bingo

第一次睇呢個version

什麼5眼聯盟呀？出人民解決軍打七你

佢有南海戰線煩緊
我寧願佢放多啲專注力係呢條line

無限期？

有料，希望五眼快d跟美帝做野

共土雜牌軍幾時過去幫人摺被

Retweet + like + comment +推post! 各位一齊打國際線呀～

Looking forward to other countries sanction

時間perfect

樓主個標題有小小錯誤，要寫返係參選人(candidates)唔係議員先啱

God Save The Queen

淫到呢

ultimatum

係咪志偉

坐穩? 不了
即刻去買定一打香檳啦
早兩日制裁winning eleven落樓下無哂香檳搞到要飲威士忌代替

林奠：本人並不嚮往到英國...
林奠：本人並不嚮往到澳洲...
林奠：本人並不嚮往到加拿大...
林奠：本人並不嚮往到新西蘭...

有生之年系列

勁撚到

下批應該到dq主任了
唔知仆街馮驊有冇份

比人顏射完

同上次過國安法一樣睇住食

美國同英澳紐加輪住出聲

#HKisGB

合體技: 5 eyes magnitsky

林奠：本人並不嚮往離開大灣區....

上次打嘴炮熱身
今次制裁做頭盤
睇下你班中國人內循環夠食幾多年樹皮

5眼+印日,欠歐盟代表就可以成團

對立法會同政府改邪歸正冇期待，不過都想睇佢受呢d壓力仆街

仲有加拿大外長

五眼制裁

臨立會一定做，即刻做，做大做強
唔好俾洋人睇死你中共會縮

我都好想知到時臨立會班工商界重敢唔敢做臨立會議員
依班撚樣歐美勁多資產，又幾十間咩咩上市主席
美帝勁大機會一鑊熟制裁全部臨立會議員
好似田2少之流，凍結英美資產＆上市公司咁
依班友到時真係會陷家剷

推一推先

坐穩不了 我等緊死神無人機天遣林魔

我睇香港7月進出口貿易會大增好多，好多中國製成(香港製造)口罩…等

係中共自己做到咁先
一開始都只係口頭表達關注
仲係覺得可以貿易

做咁多衰野搞到自己進退兩難

加拿大議員

佢還到錢啦？

留名跟進

千奇咪回復呀 唔係邊有核彈射過黎

又出聲明話粗暴干預中國內政啦

外交部長至岩

正呀

人大等於滿清保守派
強仔暫時未知能唔能夠同恭親王比較

不過佢地用天朝上邦心態去對待外國
歷史重演只係時日問題

美軍來了<國安法censored>

done

兜個圈鬧佢豬八戒？

絕對係

SANCTION!!!

好似當年迫日本出手咁

當港共玩具咁玩

5眼鬥黃

會唔會加入臨立會都會制裁埋 , 泛民班ON9 唔該醒少少

嗤之以鼻

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

同意

石頭，腳

林奠：本人除了大灣區外，其他地方一律不嚮往

Sanctions!

強烈譴責
干涉內政
粗暴
石頭..腳

等緊英國佬制裁呀屌

amazing

嗱，今次港府邊個出面回復就邊個做箭把，食硬五眼五倍制裁。

今次要五舊石頭

如果夾到歐盟就好

靚仔luke

說三道四一票

制裁

選舉主任死仕可以落鑊了

幾好喎
等班奶共狗say no
再宣布跟機美國制裁佢地

五眼外交部長對香港內政說三道四，已犯国安法
30000精兵會懲罰你

出list 做野啦

記得做任啊

唔做嘅話，就五眼一齊制裁？聽日又睇支那走出來哭喪！呢招明顯為左五眼聯盟一齊制裁香港做準備！支那一定唔會讓

班撚樣聽日或星期二公布安排
五眼就揀宜家出聲明

擺明睇住黎食

支那狗匪只驚美國佬直接搞鳩支那
幫港出聲支那狗唔會理
垃圾會淫大支那化己成事實 唔撚信過幾日淫大會唔瘋狂DQ

又撚埋班泛民比假希望佢地

根本屈9港共機
睇死佢都唔會肯
之後制裁更加出師有名

Push
Cls呀

A

s

外國每次出手前 都要講少少嘢先

老實講咁既選舉我寧願用黎換制裁加速